荒島國王遊戲(2)

[國王遊戲開始,分成男女兩班各自選出一個認為係入面存唔存在都冇所謂既人去辦公室接我指令,限時15分鐘,唔係夜晚就再多一個人同你地導師一樣下場] : 平淡的聲線中帶著深淵般恐怖,此時班內已分成男女選出[候選人]。

當廣播結束,我已深知毫無疑問我會成為男生的[候選人],簡單地說有一半以上的男生厭惡著我,原因好簡單得罪了二代包這個人,引致以他和以他為首所謂的[兄弟] 所排擠,而其他人減少同我接觸避免成為下一個[我],所以我慢慢被[自閉]。[自閉日, 我地半數通過你去,唔快d因住樂sir頭都冇呀] : 跟班杰又一副狗仗人勢的模樣, 二代包和他的[兄弟]更一副[冇眼屎乾淨盲]的款看著我。不過可能有樂sir咁既下場都係一種解脫.. .

十分鐘後我同另一個候選人呀芝行入營地辦公室,一入內[四支健全]既樂sir被人筆直放在辦公枱後面,而枱上寫著[到戶外繩網陣],但呀芝見到[樂sir]已經尖叫左數次更唸唸有詞: [願神保佑 願神令我免於凶惡 一定都係神既...試...煉,呀日努力丫], 我沒有說太多 呀芝被人推出來 無奈係佢既信仰同佢太單純所累她,畢竟團隊內單純的人總被利用。

從辦公室內門穿過到達繩網陣 呀日和呀芝兩人途中不發一言,畢竟二人都是由團隊[合作]推舉出來,呀日心裏有數 反正他覺得自己的存在可有可冇,若得國王解脫可能更痛快,呀芝則信主保佑她解決一齊困難心存希望。此時[國王]已經坐在繩網陣的集合區長椅上,面載😃面具身穿黑色風衣不合一言打量二人...

[你地不過係團隊合作既犧牲品,面對自己心底入面個種既不忿,完成我既指令釋放你地心入面個度火 ] : 國王用他那祥和聲線度出, 在我身旁的呀芝應聲拒絕[神教我要保持自己既善心 人對我唔好 我都唔會憎佢地 因為呢d都係神既安排]還合十祈禱。

但我見國王右手一郁寒光一閃,斜劈開呀芝半個頭[佢個腦裝屎嫁 連自己最深層真實既自己都唔肯面對 我送你去見番你既神]:邊說邊抹去大砍刀上的血和腦漿。

其實我都多次看見呀芝在課室獨自哭泣 畢竟同係[被自閉]自然可以一個人觀看課室所有人動態反正都沒有人跟我搭話更易看透。 [國王 我幫你傳達指令 反正我有既野都係得我既怒火同不忿]: 我裝作鎮定吐出每一個字畢竟我都不想成為下一個[呀芝],[你已經完成左今晚指令,今晚你係國王 俾個投你出黎既人名我 幫你捉佢番黎任你處置]: 國王給予我一個出人意料的回答....現在我係[國王]。

[你估下過個自閉日 完唔完成到個d指令定佢好似已經樂sir既俾人一野批9左個頭落黎呀喇 喂 咁多位兄弟點睇] : 我邊講邊難掩我推這個on9仔去死這個一事引起我既笑容,在課室整天在微笑 又在向女神問長問短看見都覺心煩,女神一定要配上我這些家底厚、人格好、朋友多先算是正確人生路。說得興起 去小個便 ,刷鞋杰 還問我要不要陪同,我呸 [男人老狗]一起去 人地會以為有[基]嗎?。找了個陰暗位剛去得順暢突然眼前一黑....
我獨自在繩網陣的營地思考 正好奇等陣間怎樣處置呀包,此時呀伸在我背後出現了邊說邊擺出一副樂在其中的樣子 : [ hay man 我總於等到四周圍冇人先同到你講野 ,等陣對付呀包呢d咁既fucker一於先斬佢對腳 再一野 一野慢慢片佢隻手d肉 落黎 玩人肉片鴨再喂番佢食 真係諗起都開心,等陣記得俾我係暗角睇呢場直播]。

[我冇你咁變態 我會問下點解要排我先 再諗下點做]:我邊說別過頭不想看到呀伸那張臉 ,其實我心底總有一絲良心 希望做人不要太絕問清問楚,希望等下有我想知的真相。

[做咩捉9我黎呀!! 我地唔係已經推左人出黎接你d指咩令!!!] : 二代包坐在長椅上蒙著眼聲嘶力竭叫喊, [包哥 我做完指令現家我先係國王 黎不如現家講下點解要我 被自閉呢?] : 我平心靜氣拿起大砍刀作勢架著他的頸道出我的問題。

[日哥 唔關我事嫁 係呀杰 叫我排你 話你成日借d親近女神 見到心煩 我地成班兄弟未話排你抹黑你 幫呀杰囉 ] : 二代包講得真情流露的樣子 看來我找到主謀了。 正當我幫二代包 鬆綁 ,誰知他突然發難隨手拿起一友樹幹 打暈了我 更一面得意洋洋說 : [on日 你含撚喇 想做9我。好彩我戲好昆到你 等我做9你 再借d意推落殺樂sir條友到完美]

在我意識暈眩間 我隱約看到呀伸從暗角出來制服二代包 跟他玩[人肉片鴨]。

轉眼間呀包被呀伸制伏,呀伸再他雙眼矇起、口塞呀包自身的運動服再將他雙手綁在長椅上 , [你呢d有錢仔 應該有食過片鴨,現家同你食另類片鴨 諗起都覺得正are you ready ]: 呀伸邊說邊拿起呀日剛用來威脅呀包的大砍刀, 呀包聽完一番話後拼死搖頭 希望面前這個人能放他一條生路,

[what 打開飛機隻手唔係...右手?]呀伸一刀砍在呀包的左手碗上 但仍藕斷絲連,呀伸竟拿著刀慢慢鋸開,呀包已痛得大小失禁 活像一被撈出魚虹的魚四處掙扎希望脫離當前的[片鴨遊戲],呀伸還笑笑口說:[係喎 唔好意思 片鴨應該慢慢 一刀 一刀黎 我會慢d嫁喇 ok enjoy ],呀伸再向呀包的左手割下一片兩片,這時呀包已經失去知覺,呀伸仲把[片鴨]友善咁送係佢面前: [食啖喇 幾好食嫁 食自己呢d機會好少有嫁 ],然而呀伸沒有理會包生死繼續玩他的[人肉片鴨]到天光...

早上,濃濃的腥臭味把我驚醒,呀伸看來昨晚成功玩了他的[人肉片鴨],但未免太重口味吧 ,胸膛破開四支削至見骨兩腳佔滿他的大小便 ,而他口中更塞滿[片鴨]。 [我屌 好那難頂我屌 仲搞到佢d血濺左我到] : 我邊除掉染紅的運動外套 邊走回營地 但等陣要怎樣跟班內的人交代昨晚的事呢....